想入踢波/ 打波 tg group

想入踢波/ 打波 tg group
利申： 唔係好識